{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.17088623261452,55.70652233888269]},"properties":{"address":"\u00d6rnv\u00e4gen 51, 227 32 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":8}},"name":"20191210-1963","type":"ta","estimated-traffic-effect":null,"status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","applicant":"Veidekke Eiendom AB","start-date":"2020-01-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1742587588883,55.69639145780161]},"properties":{"address":"Maskinv\u00e4gen 1, 227 30 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-02-27","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20200203-0275","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"F\u00f6rberedelser f\u00f6r kommande stationsbygge ","applicant":"NCC\/OHL Fyra sp\u00e5r HB","start-date":"2020-02-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.165013048904433,55.69102966641116]},"properties":{"address":"V\u00e4stanv\u00e4g 14, 222 27 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-01-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20200428-0852","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"GC-v\u00e4g under j\u00e4rnv\u00e4gsbron H\u00f6je \u00c5 m\u00e5ste st\u00e4ngas d\u00e5 spontningsarbete","applicant":"NCC\/OHL Fyra sp\u00e5r HB","start-date":"2020-05-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2414541,55.693095]},"properties":{"address":"Vikingav\u00e4gen 26-28, 224 77 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-06-16","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20200507-0904","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","applicant":"JM AB","start-date":"2020-06-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.200015386340667,55.69739780323133]},"properties":{"address":"Gylleholmsgatan 16, 223 59 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201019-1935","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Parkering avst\u00e4ngd pga.  in- och utfart till bygge","applicant":"Skanska Direkt AB","start-date":"2020-11-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.220348658426285,55.70356830178659]},"properties":{"address":"Hardebergasp\u00e5ret, 224 68 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-03-30","estimated-effects":{"uphill":{"id":"uphill","name":"Motlut","order":9},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20201105-2059","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi har blivit anvisade till en brandpost i gatan p\u00e5 Vipeholmsall\u00e9 f\u00f6r v\u00e5rt byggvatten.\n\n","applicant":"Veidekke","start-date":"2020-11-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3627224,55.7217201]},"properties":{"address":"\u00d6st\u00e5krav\u00e4gen 59, 247 32 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-03-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8},"10":{"id":"10","name":"Trafik regleras med skyttelsignal","order":10}},"name":"20201202-2235","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"besk\u00e4rning av buskar och f\u00e4llning av tr\u00e4d","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2020-01-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.250118789410381,55.704196631514804]},"properties":{"address":"Hugins v\u00e4g, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-03-29","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10}},"name":"20201204-2253","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Arbetet som ska utf\u00f6ras \u00e4r schaktning p\u00e5 tomt.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-01-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2331894,55.719046]},"properties":{"address":"Solbjersv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-06-02","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210111-0026","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Montering av farthinder","applicant":"W\u00e4stbygg AB","start-date":"2021-01-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19374451941358,55.69700312723387]},"properties":{"address":"S\u00f6dra Esplanaden 8C, 223 54 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-27","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"P-f\u00f6rbud","order":99}},"name":"20210215-0257","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Renovering samt omm\u00e5lning av gatufasader.","applicant":"Morneon Fasad AB","start-date":"2021-03-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.227613500736775,55.69160294793549]},"properties":{"address":"Guld\u00e5kerstorget 4d, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-03-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210215-0260","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Anslutning av VA-ledningar i R\u00e5bylundsgatan ","applicant":"Jonab anl\u00e4ggnings AB","start-date":"2021-03-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19685536586122,55.7014969861436]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan 4, 222 22 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-03-11","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210226-0377","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"F\u00f6rvaltningen vill placera dit en prefabricerad toalett som v\u00e4ger 10 ton.","applicant":null,"start-date":"2021-03-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.23707931697997,55.69353551719224]},"properties":{"address":"T\u00f6mning dagvattenbrunnar Omr\u00e5de 3. Lund: Omr\u00e5det \u00f6ster om E66, Dalbyv\u00e4gen, Syd\u00f6strav\u00e4gen. samt alla byar","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210303-0429","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Arbete: T\u00f6mning av dagvattenbrunnar","applicant":"Sydvac","start-date":"2021-03-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1838242,55.702326]},"properties":{"address":"Svanev\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Smalare gc v\u00e4g","order":99}},"name":"20210407-0650","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Breddning av arbetsomr\u00e5det","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-05-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.174826383221907,55.67935799438375]},"properties":{"address":"Gamla Flackarpsv\u00e4gen 8, 245 61 Staffanstorp, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-04-15","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210412-0680","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Anslutning av ny gc-v\u00e4g till befintlig.","applicant":"G\u00f6sta Ahlquist AB","start-date":"2021-04-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2248975,55.7044934]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 53, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-06","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210421-0792","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"inkoppling av provisorisk spillvattenledning","applicant":"S-Schakt Sch\u00f6nstr\u00f6m AB","start-date":"2021-04-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.22471,55.7218222]},"properties":{"address":"E22, Norra F\u00e4laden, Fj\u00e4lkinge, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-06","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210422-0799","type":"ta","estimated-traffic-effect":"4","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"NCC Industry planerar asfaltering av E22","applicant":"Ata Hill & Smith ab","start-date":"2021-05-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.17306418186487,55.7036384925451]},"properties":{"address":"Trastv\u00e4gen 9, 227 31 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-23","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210429-0849","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Parkeringsyta utanf\u00f6r Trastv\u00e4gen 9 \u00f6nskas avst\u00e4ngd p\u00e5 grund av VA-arbete. ","applicant":"BRF H\u00e4gern","start-date":"2021-05-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1794309,55.705738]},"properties":{"address":"Fjeliev\u00e4gen 22, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-06","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210503-0899","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Akut lagning av servis till fastighet. ","applicant":"PULS AB","start-date":"2021-05-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.240552835284397,55.72828309483493]},"properties":{"address":"Odarsl\u00f6vsv\u00e4gen 85, 225 92 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-11-29","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210503-0901","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Breddning av v\u00e4g","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-05-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1910073,55.7046601]},"properties":{"address":"Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-12-30","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210503-0908","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Generell TA-plan f\u00f6r tr\u00e4darbeten utmed v\u00e4g och\/eller GC-bana","applicant":"Svearb AB","start-date":"2021-05-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.218430598425298,55.71070850246161]},"properties":{"address":"Scheelev\u00e4gen 5, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-16","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"other":{"id":"other","name":"Tillf\u00e4lligt \u00f6verg\u00e5ngsst\u00e4lle","order":99}},"name":"20210510-0960","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ledningsarbeten f\u00f6r VA samt anl\u00e4ggande av tillf\u00e4lliga infarter f\u00f6r byggtrafik in till Medicon Villages omr\u00e5de","applicant":"Berg&Dahl arkitektur och projektering AB","start-date":"2021-05-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19839402707518,55.687303615622405]},"properties":{"address":"222 25 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210519-1053","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-05-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.198692178018193,55.7146375177092]},"properties":{"address":"Svensh\u00f6gsv\u00e4gen 1, 222 41 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210519-1055","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ogr\u00e4srensning i planteringsytor l\u00e4ngs med Getingev\u00e4gen.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-05-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1979802,55.70599420000001]},"properties":{"address":"Tomegapsgatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-12-30","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210528-1128","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","applicant":"Thage i Sk\u00e5ne AB","start-date":"2021-05-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1869731,55.7067651]},"properties":{"address":"Lunds Centralstation, Bangatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-01","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"square":{"id":"square","name":"Torgyta","order":12},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Trafik p\u00e5verkas ej","order":99}},"name":"20210528-1129","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Borrprovtagning.","applicant":"WSP Sverige","start-date":"2021-06-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196078641802988,55.698500332352516]},"properties":{"address":"Bankgatan 28A, 223 52 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-06-17","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210528-1130","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Byte av belysningsarmatur i linspann ovanf\u00f6r v\u00e4gen.\nArbetet utf\u00f6rs natten mot fredag 18\/6 n\u00e5gon g\u00e5ng mellan kl 01 och 05.","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-06-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.177528023925777,55.7067583427239]},"properties":{"address":"Fjeliev\u00e4gen 34, 227 36 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-06","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210628-1310","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Fr\u00e4sning och m\u00e5lning av linje","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-07-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.230140607904062,55.694767398052036]},"properties":{"address":"Gamla Dalbyv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-06-05","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"3":{"id":"3","name":"Flera k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngda","order":3},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210629-1312","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"S\u00e4nkning av befintlig fj\u00e4rv\u00e4rmeledning, kablar samt byggnation av en ny GC tunnel under Dalbyv\u00e4gen ","applicant":"Jonab anl\u00e4ggnings AB","start-date":"2021-08-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.238477158660897,55.72447052570214]},"properties":{"address":"Utmarksv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-04-27","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210714-1379","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"gjutning av entre till kunskapsparken","applicant":"Barslund AB","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.192815720543525,55.70913504830561]},"properties":{"address":"Bredgatan, Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-11-04","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210715-1384","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"spolning och filmning av ledningar.","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2004778,55.701753]},"properties":{"address":"\u00d6stra Vallgatan 27, 223 61 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-02","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210719-1391","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","applicant":"Helsingborgs byggpl\u00e5t AB","start-date":"2021-08-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.207565756808473,55.685406619296415]},"properties":{"address":"Malin Gyllenkroks v\u00e4g 16, 224 78 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-03","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210730-1415","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"flytta p\u00e5 Telias kabel som idag ligger p\u00e5 fastigheterna Stora R\u00e5by 32:24 och F\u00e4ltet 2:1. D\u00e4rf\u00f6r beh\u00f6ver befintlig kabel l\u00e4ggas p\u00e5 kommunal mark.","applicant":"Peab Anl\u00e4ggning","start-date":"2021-08-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2122096,55.6989917]},"properties":{"address":"Dalbyv\u00e4gen 20, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-08-26","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210730-1419","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Gr\u00e4vning pga h\u00f6gsp\u00e4nningsfel i trottoaren","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-08-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1815223,55.6979467]},"properties":{"address":"Ringv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-08-15","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"other":{"id":"other","name":"Refuger","order":1},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210809-1454","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ogr\u00e4sbek\u00e4mpning med skum, maskinen r\u00f6r sig sakta fram\u00e5t i trafiken, vid k\u00f6rning p\u00e5 refuger st\u00e5r vi stilla p\u00e5 eller vid refugerna","applicant":"R\u00e5by Rubin Entreprenad AB","start-date":"2021-08-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.177652443777479,55.702944292943144]},"properties":{"address":"Trollebergsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-07","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210819-1510","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Arbete med busshlp","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2117766,55.72054079999999]},"properties":{"worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Tryckning under v\u00e4g","order":11}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210825-1555","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Kraftringen ska gr\u00e4va ner kabel till en ny N\u00e4tstation i omr\u00e5det ","applicant":"Kraftringen N\u00e4t AB","start-date":"2021-09-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.231257642236613,55.70675112300126]},"properties":{"worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-09-09","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210825-1560","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av fl\u00f6desm\u00e4tare.","applicant":"VA Syd","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1885948,55.7133865]},"properties":{"address":"K\u00e4vlingev\u00e4gen 17, 222 40 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210827-1584","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Schakta fram ledning i g\u00e5ngbana.","applicant":"Peab Anl\u00e4ggning","start-date":"2021-09-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.200085847113042,55.71427831165552]},"properties":{"address":"Barav\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-11","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210827-1587","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Laga en l\u00e4cka i tv\u00e5 av brunnarna. ","applicant":"NCC Sverige AB","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2302769,55.707198]},"properties":{"address":"Valthornsv\u00e4gen 1, 224 68 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210831-1602","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga elservis till Va syd.","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-09-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3468813,55.7179317]},"properties":{"address":"Skogsv\u00e4gen 6, S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-17","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210902-1633","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ansluta en ny serviceledning till f\u00f6rskola.","applicant":"Peab Anl\u00e4ggning","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1868041,55.6934297]},"properties":{"address":"Bohusv\u00e4gen 8, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210903-1636","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Schakta fram ledning","applicant":"Peab Anl\u00e4ggning","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.245107579345712,55.71599845263945]},"properties":{"address":"Utmarksv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-05","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210907-1657","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Lagning av refugen","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1968329,55.70773029999999]},"properties":{"address":"Biskopsgatan 1, 223 62 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210907-1664","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Byte p\u00e5k\u00f6rd stolpe","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18119688227846,55.70181519799256]},"properties":{"address":"M\u00f6llegatan 8, 222 29 Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-09-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210907-1669","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Gatan st\u00e4ngs f\u00f6r avlastning av Prefab balkar","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-09-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.344422911045072,55.716659280745745]},"properties":{"address":"Soldatgr\u00e4nd 3, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210908-1688","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Under arbetet blir det enstaka dagar vi beh\u00f6ver st\u00e4nga av halva v\u00e4gen p\u00e5 en str\u00e4cka p ca 30 meter.","applicant":"Sk\u00e5nska Energi N\u00e4t AB","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.242440201605227,55.72904495037262]},"properties":{"address":"Odarsl\u00f6vsv\u00e4gen 85, 225 92 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-25","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"9":{"id":"9","name":"Trafiksignal sl\u00e4kt, trafikvakter p\u00e5 plats","order":9}},"name":"20210913-1708","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Odarsl\u00f6vsv\u00e4gen utf\u00f6rs med vaktreglering, har haft kommunikation med Stefan Ottmer som har arbetet d\u00e4r, sen har de \u00e4ven kontakt med sp\u00e5rv\u00e4gen som sk\u00f6ter tiderna s\u00e5 de kan reglera de p\u00e5 dom olika platserna.","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-09-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.4020899,55.60065179999999]},"properties":{"address":"Nylyckev\u00e4gen 3, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-12","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210913-1709","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete p\u00e5 Nylyckev\u00e4gen och Kumminv\u00e4gen","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.4032336,55.596242]},"properties":{"address":"\u00d6stra Elleb\u00e4cksv\u00e4gen 7, 247 72 Genarp, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-12","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210913-1710","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete p\u00e5 \u00d6stra Elleb\u00e4cksv\u00e4gen som utf\u00f6rs med vaktreglering.","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1912059,55.7063949]},"properties":{"address":"Sankt Petri kyrkogata, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-23","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210917-1740","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Provtagning av asfalt f\u00f6r analys. Intermittent arbete ca 60 minuter under dagen 24\/9. ","applicant":"Svevia","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2011133,55.7040689]},"properties":{"address":"\u00d6stra Vallgatan 47, Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-09-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210922-1765","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Kranarbete.","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-09-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18177416745912,55.7097385220679]},"properties":{"address":"Smedjegatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210923-1786","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"h\u00e4ckklippning ","applicant":"Climat80 Fastighetsservice","start-date":"2021-10-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.157588726844777,55.71817636348299]},"properties":{"address":"Traktorv\u00e4gen 12, 226 60 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-29","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210923-1791","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"styrbar borrning under Traktorv\u00e4gen","applicant":"Akea","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.347542236245733,55.6980824802192]},"properties":{"worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2022-06-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210924-1794","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Sk\u00e5nska Energi N\u00e4t AB ska rasera luftledningen (20kV) mellan S\u00f6dra Sandby och Dalby som ers\u00e4tts med markkabel. ","applicant":"Akea","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.182599126038127,55.71058931346792]},"properties":{"address":"Fabriksgatan 7, 222 36 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-28","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210927-1804","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Provtagning av v\u00e4gkropp","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.243109757147238,55.7046470730941]},"properties":{"address":"Sm\u00e5skolev\u00e4gen 16, 224 67 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210930-1825","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Arbete med GC \u00f6verfart","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.210236712025472,55.720534680531266]},"properties":{"address":"Magistratsv\u00e4gen 57L, 226 44 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20211001-1827","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Renovering av farthinder\/\u00f6verg\u00e5ngsst\u00e4lle","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-10-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.217394176860049,55.7022464537591]},"properties":{"address":"Lagerbrings v\u00e4g 7A, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-20","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20211001-1829","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"H\u00e4r ska vi besk\u00e4ra in grenar som h\u00e4nger ut \u00f6ver v\u00e4gbana. ","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.190730044458006,55.69466089057055]},"properties":{"address":"J\u00e4rn\u00e5krav\u00e4gen 3, 222 25 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-27","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20211001-1830","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi beh\u00f6ver klippa in buskage som v\u00e4ller in \u00f6ver parkering. ","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2163399,55.7055143]},"properties":{"address":"Per Henrik Lings v\u00e4g 7, 224 65 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20211004-1836","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Fj\u00e4rrv\u00e4rme servis. ","applicant":"NCC Sverige AB","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2267008,55.6857682]},"properties":{"address":"Stora R\u00e5by Byav\u00e4g 24, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20211004-1842","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga ny elkabel f\u00f6rst\u00e4rka upp eln\u00e4tet samt byta sk\u00e5p","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1932109,55.7016487]},"properties":{"address":"V\u00e4stra M\u00e5rtensgatan 1, 223 51 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-03","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20211005-1848","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Kabelgr\u00e4vning","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-10-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.221329023278825,55.70391058691881]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 80A, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20211005-1850","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Tv\u00e5 gropar \u00e5t kraftringen  p\u00e5 bef kanalisation","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.180562369836432,55.71360851229124]},"properties":{"address":"Kaprifoliev\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-14","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20211005-1852","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Framgr\u00e4vning av dold brunn i gr\u00e4syta","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.205196,55.716158]},"properties":{"address":"Getingev\u00e4gen 54, 222 41 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-26","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20211006-1855","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"fr\u00e4sning av asfalt f\u00f6rsta dagen och sedan asfaltering andra dagen","applicant":"Peab Asfalt AB","start-date":"2021-10-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.215613899089046,55.713307268627936]},"properties":{"address":"Ole R\u00f6mers v\u00e4g 6, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-19","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20211006-1866","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"h\u00e4r ska vi ta upp trasig asfalt och l\u00e4gga nytt,","applicant":"Peab Asfalt AB","start-date":"2021-10-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.208554280426034,55.71731488991763]},"properties":{"address":"Getingev\u00e4gen 62, 222 41 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20211011-1894","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Skifte av elv\u00e4gsskena. ","applicant":"Innovation Sk\u00e5ne AB","start-date":"2021-10-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.167895384283446,55.69316950133456]},"properties":{"address":"H\u00f6je\u00e5v\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2020-05-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20200512-0939","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2020-05-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.23812576759797,55.7271747114333]},"properties":{"address":"Odarsl\u00f6vsv\u00e4gen 77, 225 92 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-03-30","estimated-effects":[],"name":"20201026-1987","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-02-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.308008287703656,55.695947395269535]},"properties":{"address":"247 91 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-03-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20201028-2008","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2020-12-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.167767733729558,55.71495832341158]},"properties":{"address":"Gustavshemsv\u00e4gen 9, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-01-19","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20201207-2257","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2020-12-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.23234642612726,55.71783394882374]},"properties":{"address":"Solbjerstorget, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-09-09","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210118-0086","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-01-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2399081,55.70039509999999]},"properties":{"address":"Ragnar Lodbroks gr\u00e4nd 14, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210319-0553","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schakt f\u00f6r prim\u00e4ranslutning av fj\u00e4rrv\u00e4rme till samtliga adresser l\u00e4ngs Ragnar Lodbroks gr\u00e4nd. ","start-date":"2021-04-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.171840583992006,55.728877242989626]},"properties":{"address":"F\u00e5gelhundsv\u00e4gen 41, 226 53 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10},"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-07-29","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210519-1048","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-05-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.396995469450381,55.60528931373213]},"properties":{"address":"Ida Ekenstjernas v\u00e4g 9, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-09-02","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210525-1092","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Nya matarkablar till nytt exploateringsomr\u00e5de runt Kroggr\u00e4nden","start-date":"2021-06-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.234890651621582,55.69845313377979]},"properties":{"address":"Sv\u00e4rdgr\u00e4nden 11, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-04","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210525-1097","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi ska l\u00e4gga ny vattenledning inklusive nya serviser till alla fastigheter. Helt schakt p\u00e5 halva gatan samt korsningar till fastigheter p\u00e5 motsvarande sida.","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1897176,55.6996972]},"properties":{"address":"Svanev\u00e4gen 7, 222 24 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-07-15","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210525-1098","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-05-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.231342708005442,55.70061429084571]},"properties":{"address":"Hjalmar Gullbergs v\u00e4g 46, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210525-1103","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"L\u00e4ggning av ny vattenledning, gr\u00e4vning p\u00e5 visa delar och cracking p\u00e5 visa.","start-date":"2021-08-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.233568941487803,55.69889938893007]},"properties":{"address":"Sv\u00e4rdgr\u00e4nden 2, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210525-1105","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Cracking av vattenledning. Schaktet \u00e4r f\u00f6r start respektive mottagningsschakt samt inkoppling av ventiler.","start-date":"2021-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.234105291134899,55.698074243742866]},"properties":{"address":"Sv\u00e4rdgr\u00e4nden 12, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210525-1106","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Cracking av vattenledning, schakterna \u00e4r f\u00f6r start och mottagningsschakt. \u00c4ven inkoppling av ventiler kommer g\u00f6ras.","start-date":"2021-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.236026510867323,55.71957414275143]},"properties":{"address":"Solbjersv\u00e4gen 40, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-08-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"other":{"id":"other","name":"Exploateringsomr\u00e5de","order":1}},"name":"20210604-1184","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-06-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.218963051102927,55.70980259952077]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen 202, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10},"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210604-1185","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.227977881263365,55.71559102458749]},"properties":{"address":"Uardav\u00e4gen 6C, 224 71 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-07-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210604-1188","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-06-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.214957170114126,55.71548804804818]},"properties":{"address":"Scheelev\u00e4gen 17, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-07-15","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210611-1230","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Flytt av Fj\u00e4rrkyla och fiber efter best\u00e4llning av Lunds kommun och Wihlborgs.","start-date":"2021-06-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3468813,55.7179317]},"properties":{"address":"Skogsv\u00e4gen 6, S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-09-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210615-1254","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1878764,55.7111014]},"properties":{"address":"Spolegatan 22, 222 20 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-07-01","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210621-1283","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-06-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.213005115869159,55.72426151796084]},"properties":{"address":"Markask\u00e4lsv\u00e4gen 36, 226 47 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-07-13","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210707-1343","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19136396938096,55.70447108186795]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan 13, 222 22 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-09-09","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210714-1380","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Skanova. Framgr\u00e4vning av sl\u00e4pp p\u00e5 bef r\u00f6r och langar f\u00f6r fiberintag till Klostergatan 8.\nBer\u00e4knat 4 st dragh\u00e5l 2x2m","start-date":"2021-08-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1913871,55.7001396]},"properties":{"address":"Stora S\u00f6dergatan 18A, 222 23 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-07-27","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210716-1387","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schaktning p.g.a  kabelfel i gatan utanf\u00f6r Stora S\u00f6dergatan 18 ","start-date":"2021-07-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1711965,55.7033771]},"properties":{"address":"L\u00e4rkv\u00e4gen 3A, 227 31 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-07-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210722-1393","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4vning f\u00f6r \u00e5tg\u00e4rd av kabelfel. Kraftringen","start-date":"2021-07-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.182166201713578,55.70805322338105]},"properties":{"address":"Byggm\u00e4staregatan 14, 222 37 Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Ombyggnad","order":11}},"end-date":"2022-02-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210726-1395","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"www.lund.se\/trafik--stadsplanering\/trafik-gator\/gator-och-cykelvagar\/aktuella-trafik---byggprojekt\/byggmastaregatan-byggs-om\/","comment":"Ombyggnad av Byggm\u00e4staregatan.\nBest\u00e4llare Tekniska f\u00f6rvaltningen","start-date":"2021-07-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.397943991401684,55.60508812007728]},"properties":{"address":"Genv\u00e4gen 15, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Halva v\u00e4gbanan vid korsning","order":1}},"name":"20210818-1498","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.233321829418955,55.717745891334076]},"properties":{"address":"Solbjerstorget 6, 224 81 Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-08-26","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210820-1519","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39731771775626,55.60440858073532]},"properties":{"address":"Tuve Perssons v\u00e4g 56, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-24","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210825-1544","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1885948,55.7133865]},"properties":{"address":"K\u00e4vlingev\u00e4gen 17, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210826-1564","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1884613,55.686133]},"properties":{"address":"Odinv\u00e4gen 7, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210826-1565","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1868041,55.6934297]},"properties":{"address":"Bohusv\u00e4gen 8, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210901-1616","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.208790643585958,55.70265575771696]},"properties":{"address":"Linn\u00e9gatan 17, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210902-1627","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.178152166830056,55.70814026809762]},"properties":{"address":"Bryggaregatan 12, 227 36 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-19","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210903-1638","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.232084840167326,55.69436764451977]},"properties":{"address":"Gamla Dalbyv\u00e4gen 48, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-03","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210906-1643","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1868306,55.7022264]},"properties":{"address":"Nygatan 15, 222 29 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-09-23","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210906-1648","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.215860745368943,55.72798609774704]},"properties":{"address":"Skrivarev\u00e4gen 6, 226 57 Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210909-1690","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Kund ska koppla bort sin fj\u00e4rrv\u00e4rme och vi beh\u00f6ver g\u00e5 ner och bottna ledningen p\u00e5 servisen utanf\u00f6r fastighet n\u00e4ra fv-stammen.","start-date":"2021-09-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.397770023083412,55.60446922071748]},"properties":{"address":"Tuve Perssons v\u00e4g 56, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-04","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210912-1702","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Justering av serviser samt borttagning av serviser som inte skall anv\u00e4ndas men som fanns med n\u00e4r omr\u00e5det exploaterades.","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.217434129569229,55.70798856625576]},"properties":{"address":"Dag Hammarskj\u00f6lds v\u00e4g 16, 224 64 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11}},"name":"20210914-1716","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2205001,55.7100968]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen 43, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-11","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210915-1721","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schakt f\u00f6r fj\u00e4rrv\u00e4rmeservis till P-hus medicon. Anslutning p\u00e5 befintlig fj\u00e4rrv\u00e4rmeledning bredvid gata. Placering av anslutning \u00e4r vald f\u00f6r att undvika droppzon","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196855371658343,55.75551064359435]},"properties":{"address":"ST\u00c5NGBY PR\u00c4STG\u00c5RD 461, 225 91 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210916-1728","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.202677399197373,55.729000351066276]},"properties":{"address":"Jordabalksv\u00e4gen 10, 226 57 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210916-1738","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.358985965177842,55.65836660205299]},"properties":{"address":"Sm\u00f6rblommev\u00e4gen 31, 247 56 Dalby, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210923-1788","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"www.lund.se\/trafik--stadsplanering\/trafik-gator\/gator-och-cykelvagar\/aktuella-trafik---byggprojekt\/multiplan-paskaganget\/","comment":"Upprustning av multiplan. Best\u00e4llare Projektavdelningen, Tekniska f\u00f6rvaltningen","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.186306370183555,55.69100633147543]},"properties":{"address":"Blekingev\u00e4gen 12, 222 25 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-27","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210923-1792","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.163915985319536,55.706627803336204]},"properties":{"address":"Gr\u00e5sparvsv\u00e4gen 184, 227 31 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210924-1795","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schaktarbete f\u00f6r placering av nytt kabelsk\u00e5p p\u00e5 bef. ledning liggandes norr om GC-v\u00e4gen. F\u00f6r ny servisanslutning f\u00f6r elbilsladdning till LKF.","start-date":"2021-09-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19187431139221,55.68413222743437]},"properties":{"address":"Tors v\u00e4g 21, 222 70 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-31","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211012-1913","type":"gr","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.191007300000024,55.7046601]},"properties":{"address":"Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-12-31","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":2},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":3},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":4},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":5},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":6},"park":{"id":"park","name":"Park","order":7},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":8},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":1}},"name":"20190326-0475","type":"ta","estimated-traffic-effect":null,"status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2019-03-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.174718190837096,55.695366608290534]},"properties":{"address":"Nordanv\u00e4g 15, 222 28 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-02-27","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20200226-0487","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Fril\u00e4ggning av r\u00f6r\/kablar str\u00e4cker sig ut i Visselv\u00e4gen","applicant":"NCC\/OHL Fyra sp\u00e5r HB","start-date":"2020-03-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.218540665997676,55.709924944718125]},"properties":{"address":"Scheelev\u00e4gen 2, 224 64 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-01-08","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20200422-0813","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Nybyggnation av bost\u00e4der","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2020-08-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2024429,55.7113982]},"properties":{"address":"S\u00f6lvegatan 19, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-12-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20200507-0903","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2020-05-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196765911994945,55.71320087168269]},"properties":{"address":"Getingev\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2020-10-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20200522-1036","type":"ta","estimated-traffic-effect":"4","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi kommer att utf\u00f6ra ogr\u00e4srensning i planteringsytor l\u00e4ngsmed Getingev\u00e4gen. ","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2020-05-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3592664,55.7241944]},"properties":{"address":"Silvergransgatan 4, 247 33 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2020-12-22","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20200708-1317","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"M.J Eriksson Entreprenad AB","start-date":"2020-08-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18285943264172,55.702576810966164]},"properties":{"address":"Svanev\u00e4gen 38, 222 29 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20200907-1631","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2020-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2101825,55.70801489999999]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-12-31","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"GC-v\u00e4g avst\u00e4ngd","order":99}},"name":"20200910-1655","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2020-09-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2024429,55.7113982]},"properties":{"address":"S\u00f6lvegatan 19, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-12-29","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20200915-1692","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2020-10-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1744625,55.6969204]},"properties":{"address":"\u00c5kerlund & Rausings v\u00e4g, 227 30 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-02-03","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20200928-1785","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schaktning f\u00f6r ny GC-tunnel.","applicant":"Ramirent AB","start-date":"2020-09-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.192614368163476,55.707697425745565]},"properties":{"address":"Bredgatan 13, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-01-28","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Trottoar st\u00e4ngd n\u00e5gra timmar","order":99}},"name":"20201029-2016","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Mockfj\u00e4rds F\u00f6nster AB","start-date":"2020-11-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18857938039133,55.70695821432255]},"properties":{"address":"Clemenstorget 4, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2020-11-12","estimated-effects":{"square":{"id":"square","name":"Torgyta","order":12},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201105-2065","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2020-11-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.234222417664734,55.71833200927161]},"properties":{"address":"Brunnsh\u00f6gsgatan 20, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-04-01","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20201123-2183","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Transportering av husmoduler till bygget p\u00e5 Brunnsh\u00f6gsgatan 20.","applicant":"Frontlog AB","start-date":"2021-01-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.242590433868417,55.72943025101796]},"properties":{"address":"Odarsl\u00f6vsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-12","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"T-arbete icke hindrande eller hindrande","order":99}},"name":"20201202-2233","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Platsbes\u00f6k och kontroller i sp\u00e5rv\u00e4gsanl\u00e4ggningen mellan Clemenstorget och infrastrukturgr\u00e4nsen (grinden in till sp\u00e5rvagnsdep\u00e5n).\nObservat\u00f6r\/Bevakare p\u00e5 plats.\nM\u00e4rkt bil med blixtljus.","applicant":null,"start-date":"2020-12-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1884332,55.7067928]},"properties":{"address":"Clemenstorget 2, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-11","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201203-2239","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Periodisk tillsyn av sp\u00e5romr\u00e5det hela str\u00e4ckan 0-5+500 samt Dep\u00e5omr\u00e5det \n","applicant":"Infranord","start-date":"2020-12-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.188354,55.7077052]},"properties":{"address":"Clemenstorget 10, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-11","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201203-2241","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Infranord","start-date":"2020-12-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.192971976968364,55.70959824538487]},"properties":{"address":"Bredgatan 27, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201203-2242","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4sklippning med arbetsredskap hela sp\u00e5rv\u00e4gsstr\u00e4ckan mellan All Helgona kyrkan till Sp\u00e5rvagnsdep\u00e5.","applicant":"Infranord","start-date":"2021-03-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.188354,55.7077052]},"properties":{"address":"Clemenstorget 10, 222 21 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-11","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201203-2244","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Infranord","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1884332,55.7067928]},"properties":{"address":"Clemenstorget, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-11","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201204-2251","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Infranord","start-date":"2020-12-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1910073,55.7046601]},"properties":{"address":"Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20201209-2273","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"VA Syd","start-date":"2020-12-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3972672,55.6723864]},"properties":{"address":"Lunds kommun, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"uphill":{"id":"uphill","name":"Motlut","order":9},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"square":{"id":"square","name":"Torgyta","order":12},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10}},"name":"20201216-2316","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Anticimex verksamhet med avloppf\u00e4llor mot r\u00e5ttor f\u00f6r Lunds kommun","applicant":"Anticimex AB","start-date":"2020-12-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.220946084655774,55.70333918646604]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 82, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210119-0101","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"D\u00e5 vi efter prefabmontage stomme skall m\u00e5la och foga fasaden, skulle vi beh\u00f6va st\u00e4nga av g\u00e5ngbanan.","applicant":"Veidekke","start-date":"2021-04-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18217647322462,55.70174694313271]},"properties":{"address":"M\u00f6llegatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210122-0125","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Ut\u00f6kning av byggarbetsplats.","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-01-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1834847,55.708456]},"properties":{"address":"Lokf\u00f6raregatan 9, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-06-29","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"other":{"id":"other","name":"Parkering st\u00e4ngd","order":99}},"name":"20210126-0140","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Uppst\u00e4llning av container","applicant":"Nordbecks Entreprenad AB","start-date":"2021-02-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.227660866748048,55.694592810394404]},"properties":{"address":"Syd\u00f6stra v\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-02-27","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Anslutning till byggv\u00e4g","order":99},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210201-0200","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Anl\u00e4ggning av byggv\u00e4g mellan Pr\u00e4stav\u00e4gen och Syd\u00f6stra v\u00e4gen","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-02-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.49288733729554,55.63427224533391]},"properties":{"address":"L\u00e4karegatan, Veber\u00f6d, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-04-15","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210209-0232","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4v\u00e4rende 20201030-2023.\nArbetet ing\u00e5r i ett st\u00f6rre jobb","applicant":"AB Markentreprenader Syd","start-date":"2021-02-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.240298377477812,55.69042558350461]},"properties":{"address":"Nattvardsg\u00e5ngen 2, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-30","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":1},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210210-0234","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Arbetet som ska utf\u00f6ras \u00e4r flytt av transformator station","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-02-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19528315909964,55.72064176632682]},"properties":{"address":"M\u00f6llev\u00e5ngsv\u00e4gen 14, 222 40 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-16","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"GC v\u00e4g \u00f6ver bro helavst\u00e4nd","order":99}},"name":"20210211-0247","type":"ta","estimated-traffic-effect":"4","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Renovering av bror\u00e4cke p\u00e5 bro 20 \u00f6ver Norr Ringen ","applicant":"Gatu och v\u00e4g i v\u00e4st AB","start-date":"2021-03-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1950888,55.7458164]},"properties":{"address":"H\u00f6stagillesv\u00e4gen 36, 226 51 Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210222-0335","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schaktning i GC-v\u00e4g ca 40meter.","applicant":"Barslund AB","start-date":"2021-03-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1913572,55.7459693]},"properties":{"address":"G\u00e4stabudsv\u00e4gen 20, 226 51 Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210222-0336","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"VA-arbete","applicant":"Barslund AB","start-date":"2021-05-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.190282744705208,55.74824051536398]},"properties":{"address":"G\u00e4stabudsv\u00e4gen 12, 226 51 Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210222-0337","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4vning","applicant":"Barslund AB","start-date":"2021-03-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.198832301644137,55.69775131714785]},"properties":{"address":"Gylleholmsgatan 4, 223 59 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-02","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt blockerat vid lossning av lastbilar","order":99}},"name":"20210225-0372","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-02-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1935435,55.7458192]},"properties":{"address":"H\u00f6stagillesv\u00e4gen 28, 226 51 Lund, Sweden","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210225-0373","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schakt utf\u00f6rs l\u00e4ngs s\u00f6dra delen av H\u00f6stagillesv\u00e4gen","applicant":"Barslund AB","start-date":"2021-03-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2324506,55.7177409]},"properties":{"address":"Solbjerstorget, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-11","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat  Sp\u00e5rv\u00e4gen","order":99},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210308-0447","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Endast f\u00f6r Observat\u00f6r och Bevaknings jobb \u00e5t Utomst\u00e5ende Arbeten som \u00e4r  i eller n\u00e4ra inp\u00e5 sp\u00e5romr\u00e5det ","applicant":"Infranord","start-date":"2021-03-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.211147621986012,55.72046620910697]},"properties":{"address":"Magistratsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-01-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"GC-V\u00c4G AVST\u00c4NGDD","order":99}},"name":"20210311-0492","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Skanska Sverige AB","start-date":"2021-03-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.235170567096342,55.71794541364476]},"properties":{"address":"Neversv\u00e4gen 35, 224 79 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-01","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210408-0651","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Kabelarbete till Kraftringen. ","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-04-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.191007300000024,55.7046601]},"properties":{"address":"Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-01-05","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"11":{"id":"11","name":"Trafik regleras med lots","order":11},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99},"uphill":{"id":"uphill","name":"Motlut","order":9},"10":{"id":"10","name":"Trafik regleras med skyttelsignal","order":10},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4},"7":{"id":"7","name":"Avfart avst\u00e4ngd","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8},"9":{"id":"9","name":"Trafiksignal sl\u00e4kt, trafikvakter p\u00e5 plats","order":9},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"square":{"id":"square","name":"Torgyta","order":12},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"5":{"id":"5","name":"Tunnel avst\u00e4ngd","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"3":{"id":"3","name":"Flera k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngda","order":3},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"6":{"id":"6","name":"P\u00e5fart avst\u00e4ngd","order":6}},"name":"20210430-0892","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Generell TA plan f\u00f6r byte av sedvanliga intermittenta arbeten p\u00e5 gatubelysningen.","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-04-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19664484445803,55.68792946643214]},"properties":{"address":"Landerigr\u00e4nden 15, 223 55 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-05-13","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210503-0909","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi ska schakta","applicant":"Transtema Network Services","start-date":"2021-05-04"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1722,55.7295267]},"properties":{"address":"F\u00e5gelhundsv\u00e4gen 41, 226 53 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-11","estimated-effects":{"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"other":{"id":"other","name":"Ingen","order":99}},"name":"20210507-0943","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Oml\u00e4ggning av Fj\u00e4rrv\u00e4rme ledning","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.191255128836064,55.70404987212947]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2023-02-27","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210507-0955","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Arbete med trafiksignaler och fr\u00e4sning av detektorslingor i trafiksignalanl\u00e4ggningar","applicant":"Swarco Sverige ab","start-date":"2021-05-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1894857,55.6997939]},"properties":{"address":"Svanegatan 7B, 222 24 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-15","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210525-1108","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Byte av kabelsk\u00e5p","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-06-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.231626954769888,55.70039989481351]},"properties":{"address":"Thulehemsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210528-1131","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Va-arbete","applicant":"VA Syd","start-date":"2021-08-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.233592967150862,55.69908884510183]},"properties":{"address":"Linerov\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210528-1132","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"VA-arbete","applicant":"VA Syd","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2354787,55.69736839999999]},"properties":{"address":"Bl\u00e5tungav\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210528-1133","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"VA-arbete","applicant":"VA Syd","start-date":"2021-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2369966,55.6989574]},"properties":{"address":"Brynjegr\u00e4nden, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-02-17","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210528-1134","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"VA-arbete","applicant":"VA Syd","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.173878946859222,55.69658445867222]},"properties":{"address":"Maskinv\u00e4gen 1, 227 30 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-01-30","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"5":{"id":"5","name":"Tunnel avst\u00e4ngd","order":5}},"name":"20210611-1223","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Arbete med GC-tunnel vid sp\u00e5rarbete.","applicant":"RentSafe Sverige AB","start-date":"2021-07-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.187151866497757,55.68718203530645]},"properties":{"address":"Malm\u00f6v\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-08-05","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210621-1277","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Besk\u00e4rning av kommunens tr\u00e4d utmed Malm\u00f6v\u00e4gen.","applicant":"Svearb AB","start-date":"2021-08-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1878764,55.7111014]},"properties":{"address":"Spolegatan 22, 222 20 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-07-01","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210622-1286","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi ska renovera en spillvattenledning i trottoaren. ","applicant":"J\u00f6nssons Sydgr\u00e4v i Trelleborg AB","start-date":"2021-06-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1676166,55.7104363]},"properties":{"address":"Vildg\u00e5sv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-19","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210707-1347","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"bygger om hela gatan. Till bredare trottoarer och smalare k\u00f6rf\u00e4lt .","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-08-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1832416,55.7066658]},"properties":{"address":"Byggm\u00e4staregatan 8B, 222 37 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-02-14","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210708-1354","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"www.lund.se\/trafik--stadsplanering\/trafik-gator\/gator-och-cykelvagar\/aktuella-trafik---byggprojekt\/byggmastaregatan-byggs-om\/","comment":"Ny GC-bana","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-07-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2095856,55.6879737]},"properties":{"address":"Malin Gyllenkroks v\u00e4g 2, 224 78 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2022-07-29","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210802-1424","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Nybyggnation av k\u00f6k och matsal till Stora R\u00e5by 32:23\nGC-v\u00e4gen som g\u00e5r f\u00f6rbi beh\u00f6ver st\u00e4ngas under byggtiden.","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-08-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.214776739950555,55.708524447739464]},"properties":{"address":"Dag Hammarskj\u00f6lds v\u00e4g 4C, 224 64 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-23","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210805-1453","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"G\u00e5ngbanan avst\u00e4ngd pga schakt.","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1586418,55.7240186]},"properties":{"address":"Gunnesbov\u00e4gen 235, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210809-1455","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Fj\u00e4rrv\u00e4rmearbete. Ny ledning.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-08-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2288577,55.6906819]},"properties":{"address":"Geologv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-25","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210811-1476","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Provisorisk el dras ocks\u00e5 med i delvis samma str\u00e4ckning fr\u00e5n Kajpromenaden till djupgeobrunnen vid Gastelyckan.  Se bifogad pdf\nSlang och kabel l\u00e4ggs i \u00f6verk\u00f6rningsskydd vid korsande k\u00f6rbana och GC v\u00e4gar. Elkabel l\u00e4ggs i 110 skyddsr\u00f6r p\u00e5 \u00f6vriga str\u00e4ckor.","applicant":"Kraftringen Energi AB","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.18917204358597,55.71103580819957]},"properties":{"address":"Karl XI gatan 8A, 222 20 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210816-1481","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Oml\u00e4ggning av fj\u00e4rrv\u00e4rme.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.397721368053448,55.60511918090747]},"properties":{"address":"Genv\u00e4gen 15, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Halva v\u00e4gbanan vid korsning","order":1},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210818-1499","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi vill gr\u00e4va oss fram i gr\u00f6nytan utanf\u00f6r fastigheterna, ","applicant":"Sk\u00e5nska Energi N\u00e4t AB","start-date":"2021-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.399061244705196,55.60497331386772]},"properties":{"address":"Kamrergatan 8, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Halva v\u00e4gbanan vid korsning","order":1},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210818-1501","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi vill gr\u00e4va oss fram i gr\u00f6nytan utanf\u00f6r fastigheterna, ","applicant":"Sk\u00e5nska Energi N\u00e4t AB","start-date":"2021-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2291812,55.68958749999999]},"properties":{"address":"Kajpromenaden, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-23","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210820-1525","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vatten och Byggstr\u00f6m till Kraftringen Energi.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-08-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.359426826983665,55.72033952055229]},"properties":{"address":"\u00d6sterv\u00e5ng 61, 247 32 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210823-1530","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete som utf\u00f6rs med vaktreglering. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.343727565328987,55.71571280685345]},"properties":{"address":"F\u00e5gels\u00e5ngsv\u00e4gen 10, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210823-1531","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete som utf\u00f6rs med vaktreglering. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3450244,55.7238016]},"properties":{"address":"Sofielundsv\u00e4gen 31, 247 34 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210823-1532","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete som utf\u00f6rs med vaktreglering.","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.343138514294436,55.7197578613281]},"properties":{"address":"Ringv\u00e4gen 40, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210823-1533","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bel\u00e4ggningsarbete som utf\u00f6rs med vaktreglering. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.204877795729635,55.70262210484269]},"properties":{"address":"Linn\u00e9gatan 1, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-23","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210824-1537","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Trafikantveckan","applicant":"Lunds kommun - Tekniska f\u00f6rvaltningen","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.234435286087422,55.71891154230573]},"properties":{"address":"Solbjersv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210825-1551","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"schakt f\u00f6r brunn till sopsugen","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.213316616949449,55.72040712495761]},"properties":{"address":"Delfinv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-11-25","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210831-1598","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Schaktning f\u00f6r fj\u00e4rrv\u00e4rme till kv Fastighetsboken.","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.230474326705934,55.71641943418053]},"properties":{"address":"Brunnsh\u00f6gsgatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-18","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210906-1649","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"F\u00e4rdigst\u00e4lla g\u00e5ngbanan","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.178411,55.7083677]},"properties":{"address":"Hantverksgatan 40, 227 36 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-10","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210907-1655","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Fj\u00e4rrv\u00e4rme servis och lite p\u00e5 stamledningen. ","applicant":"NCC Sverige AB","start-date":"2021-09-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196531109123239,55.68765431540073]},"properties":{"address":"Landerigr\u00e4nden 17, 223 55 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210907-1677","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Kabelgr\u00e4vning","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1672019,55.72018809999999]},"properties":{"address":"\u00c5kergr\u00e4nden, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210908-1681","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Framgr\u00e4vning av bef r\u00f6r och l\u00e4ngdschakt f\u00f6r att fiberansluta \u00c5kergr\u00e4nden 6.","applicant":"Transtema Network Services","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.219891329078933,55.709918513872424]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"other":{"id":"other","name":"GC-v\u00e4g avst\u00e4ngd","order":99}},"name":"20210910-1697","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4vning","applicant":"Medicon Village Fastighets AB","start-date":"2021-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.231672583992008,55.71879455845521]},"properties":{"address":"Telefonistgatan, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210910-1698","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Arbete med sopsugen","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.216021677909836,55.727857712500885]},"properties":{"address":"Skrivarev\u00e4gen 6, 226 57 Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210914-1714","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bortkoppling av fj\u00e4rrv\u00e4rme","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1716234,55.7424866]},"properties":{"address":"K\u00e4vlingev\u00e4gen 113, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-09-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20210914-1715","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Avser fr\u00e4sning, asfaltering, anl\u00e4ggning av farthinder samt linjem\u00e5lning. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-09-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.21820446099092,55.70801308351531]},"properties":{"address":"Dag Hammarskj\u00f6lds v\u00e4g 8A, 224 64 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210914-1717","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Vi kommer att gr\u00e4va ca 6m sen l\u00e4gga ner r\u00f6r och \u00e5terfylla, vi h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 hela v\u00e4gen. samt kommer vi att st\u00e4lla ett kabelsk\u00e5p vid slutet av schaktet","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2205001,55.7100968]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen 43, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-31","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2}},"name":"20210916-1730","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Gr\u00e4va fj\u00e4rrv\u00e4rme servis i GC-v\u00e4g in till nybygge av P-hus ","applicant":"NCC Sverige AB","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.358925813352961,55.65829514799526]},"properties":{"address":"Kattfotsgr\u00e4nden 2, Dalby, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210916-1733","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"ombyggnation om basketplanen, ","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2014795,55.7546654]},"properties":{"address":"Rossings v\u00e4g 8, 226 51 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-29","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210916-1734","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Nya brunnar f\u00f6r Kraftringens r\u00e4kning","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-09-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.202473551312242,55.728912749337475]},"properties":{"address":"Jordabalksv\u00e4gen 6, 226 57 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210916-1739","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"en grop s\u00e5 vi kan trycka under v\u00e4gen","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.397952413296425,55.6044995244449]},"properties":{"address":"Tuve Perssons v\u00e4g 56, 247 70 Genarp, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-04","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20210921-1761","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Justering av serviser samt borttagning av serviser ","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2042462,55.7289111]},"properties":{"address":"Jordabalksv\u00e4gen 21-37, 225 91 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210922-1767","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.175952403674307,55.681581213052326]},"properties":{"address":"Sankt Lars v\u00e4g, Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"2":{"id":"2","name":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt","order":2},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20210923-1782","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Bygge av GC-v\u00e4g","applicant":"Lunds kommun - Markentreprenad","start-date":"2021-09-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1636424,55.7067215]},"properties":{"address":"Gr\u00e5sparvsv\u00e4gen 184, 227 31 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-06","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"other":{"id":"other","name":"GC-v\u00e4g 1dag","order":99}},"name":"20210924-1796","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"","applicant":"Kraftringen Service AB","start-date":"2021-09-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1979356,55.7060724]},"properties":{"address":"Tomegapsgatan 13-15, 223 50 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-04","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20210929-1819","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Avst\u00e4ngning av Tomegapsgatan f\u00f6r montering av kran. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.209356,55.6962853]},"properties":{"address":"Herkulesgatan 3B, 224 57 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"8":{"id":"8","name":"Trafikvakter p\u00e5 plats","order":8}},"name":"20211001-1826","type":"ta","estimated-traffic-effect":"3","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Mindre fr\u00e4sl\u00e5da p\u00e5 Solv\u00e4gen samt bel\u00e4ggningsarbete p\u00e5 Herkulesgatan, b\u00e5da arbeten regleras med vakter. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.199219205716796,55.75540428617485]},"properties":{"address":"St\u00e5ngby","worktypes":[],"end-date":"2021-10-12","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"4":{"id":"4","name":"V\u00e4g avst\u00e4ngd","order":4}},"name":"20211004-1837","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"TA-ans\u00f6kan avser ledningsarbete till exploateringsomr\u00e5de i St\u00e5ngby.","applicant":"Ramudden ab","start-date":"2021-10-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.22835824109192,55.69519446385779]},"properties":{"address":"Syd\u00f6stra v\u00e4gen, 224 78 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-11-13","estimated-effects":{"other":{"id":"other","name":"Del av v\u00e4gbana","order":1},"1":{"id":"1","name":"Smalare k\u00f6rf\u00e4lt","order":1}},"name":"20211006-1857","type":"ta","estimated-traffic-effect":"2","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Uts\u00e4ttning av barri\u00e4r som skydd f\u00f6r fj\u00e4rrv\u00e4rmeschakt vid sidan av cirkulationsplats f\u00f6r Syd\u00f6stra v\u00e4gen\/Dalbyv\u00e4gen. ","applicant":"Lambertsson AB","start-date":"2021-10-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1896749,55.68344270000001]},"properties":{"address":"Tors v\u00e4g 27, 222 70 Lund, Sverige","worktypes":[],"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":99}},"name":"20211008-1877","type":"ta","estimated-traffic-effect":"none","status":"\u00c4rende - P\u00e5g\u00e5ende","link":"","comment":"Grop + schakt f\u00f6r att ansluta masten med fiber ifr\u00e5n Kraftringen","applicant":"Cablequick AB","start-date":"2021-10-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.210579700000013,55.700314600000006]},"properties":{"address":"Dalbyv\u00e4gen 31, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2020-09-27","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20200625-1227","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2020-07-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.17573492878313,55.694973053487246]},"properties":{"address":"Nordanv\u00e4g 24, 222 28 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2020-09-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20200703-1291","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2020-07-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1909982,55.7468068]},"properties":{"address":"G\u00e4stabudsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-31","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20200925-1779","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"F\u00f6rnyelse av vattenledningar i G\u00e4stabudsv\u00e4gen, H\u00f6stagillesv\u00e4gen, Kalasgr\u00e4nden och V\u00e4lkomstgr\u00e4nden. \u00c4ven lokala schakt l\u00e4ngts inne vid \u00e5terv\u00e4ndsplatserna p\u00e5 Krusaregr\u00e4nden, G\u00e4stgr\u00e4nden och Trakt\u00f6rsgr\u00e4nden. ","start-date":"2021-01-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.347542236245733,55.6980824802192]},"properties":{"address":"247 91 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2022-06-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210202-0207","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-05-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.200156114784605,55.71429334035237]},"properties":{"address":"Systerv\u00e4gen 1, 222 41 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210208-0230","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"problem med inl\u00e4ckage i m\u00e4tkammaren","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2087881,55.70127060000001]},"properties":{"address":"Sankt J\u00f6rgens park 1, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-08-30","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210216-0272","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-03-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.53508450684838,55.6368022076403]},"properties":{"address":"LJUNGEN 491, 247 96 Veber\u00f6d, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2022-03-31","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210217-0278","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-03-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.199146274448012,55.70310014682172]},"properties":{"address":"Magle Stora kyrkogata 11, 223 50 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-06-29","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210308-0458","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"2st nya f\u00f6rband fr\u00e5n station till nyttjare ","start-date":"2021-05-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2354353,55.7183284]},"properties":{"address":"Neversv\u00e4gen 45, 224 79 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-06-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210308-0459","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga ny elservis till en ny fastighet","start-date":"2021-04-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.545837972827135,55.67190673293946]},"properties":{"address":"247 96 Veber\u00f6d, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3}},"name":"20210318-0550","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-06-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.216547917310333,55.70541681975745]},"properties":{"address":"Per Henrik Lings v\u00e4g 9, 224 65 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10},"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-04","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210419-0733","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Anslutning fj\u00e4rrv\u00e4rme","start-date":"2021-10-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.213287112650285,55.72040561425225]},"properties":{"address":"Magistratsv\u00e4gen 57, 226 44 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-11-25","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210423-0807","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Schaktning f\u00f6r fj\u00e4rrv\u00e4rme till kv Fastighetsboken","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.180235866712495,55.70688689873041]},"properties":{"address":"Hantverksgatan 27A, 227 36 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-04-20","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210428-0838","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-04-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.227497772846982,55.691609899701206]},"properties":{"address":"Guld\u00e5kerstorget 4d, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-04-09","estimated-effects":[],"name":"20210430-0865","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-03-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.21874052261505,55.709699135052716]},"properties":{"address":"Tunav\u00e4gen 202, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-13","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2}},"name":"20210430-0891","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.237267088808776,55.6984817728183]},"properties":{"address":"Brynjegr\u00e4nden 7, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2022-02-17","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210525-1093","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska l\u00e4gga om vattenledning inklusive serviser till alla fastigheter. Hel schakt p\u00e5 halva gatan och korsningar till fastigheter p\u00e5 motsvarande sida.","start-date":"2021-12-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.236483883776428,55.69858737848051]},"properties":{"address":"Sk\u00f6ldgr\u00e4nden 13, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210525-1095","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-11-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2356684922359,55.698377555983264]},"properties":{"address":"Spjutgr\u00e4nden 13, 224 75 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-09","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210525-1096","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.158439348171234,55.72431713971952]},"properties":{"address":"Gunnesbov\u00e4gen 235, 226 54 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-10","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210602-1167","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Anslutning av fj\u00e4rrv\u00e4rme ","start-date":"2021-08-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1889284,55.7109226]},"properties":{"address":"Karl XI gatan 19B, 222 20 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-12","estimated-effects":[],"name":"20210602-1169","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"L\u00e4gger ny fj\u00e4rrv\u00e4rme bredvid befintlig, efter inkoppling tas den gamla bort.","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2019952,55.6992297]},"properties":{"address":"Brunnsgatan 14, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-09-23","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"parking-lot":{"id":"parking-lot","name":"Parkering","order":11},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210614-1238","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Utbyte av Fj\u00e4rrv\u00e4rmekammare (Gavel Brunnsgatan 7G vid bussh\u00e5llplats) samt ny servis och t\u00f6mmningsbrunn","start-date":"2021-08-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2117766,55.72054079999999]},"properties":{"address":"Magistratsv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Tryckning under v\u00e4g","order":11}},"end-date":"2022-04-28","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2}},"name":"20210705-1328","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-07-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.169974689024352,55.700884088539574]},"properties":{"address":"H\u00e5rlemans v\u00e4g 8, 227 30 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20210708-1356","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.231257642236613,55.70675112300126]},"properties":{"address":"224 67 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-07","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210727-1408","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av fl\u00f6desm\u00e4tare. GC kommer endast ber\u00f6ras n\u00e4r vi korsar med kabel schakt. VA Syd","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.214023608242798,55.6998150130041]},"properties":{"address":"\u00d6stra F\u00e4ladsv\u00e4gen 38, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-08-12","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210728-1411","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"f\u00f6rl\u00e4ggning av ny servis till kolonilott ","start-date":"2021-08-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.21096505501707,55.69924563682693]},"properties":{"address":"Dalbyv\u00e4gen 20, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-08-26","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210730-1418","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Gr\u00e4vning pga H\u00f6gsp\u00e4nningsfel i trottoaren. Kraftringen Eln\u00e4t","start-date":"2021-08-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.344421569940565,55.71665172649338]},"properties":{"address":"Soldatgr\u00e4nd 3, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2022-08-31","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210804-1449","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Eln\u00e4tstation p\u00e5 Soldatgr\u00e4nd 1 skall bytas ut detta medf\u00f6r at vi m\u00e5ste arbete p\u00e5 befintliga kablar i trottoaren. Sk\u00e5nska Energi","start-date":"2021-08-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.232032,55.71840779999999]},"properties":{"address":"Telefonistgatan, Lund, Sverige","worktypes":{"other":{"id":"other","name":"Annat","order":11}},"end-date":"2021-08-10","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210809-1458","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.204124617790978,55.69131449352767]},"properties":{"address":"Sl\u00e5nb\u00e4rsgr\u00e4nden 2, 224 56 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-08-19","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210817-1494","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.230637364232134,55.71184270973961]},"properties":{"address":"\u00d6stratornsv\u00e4gen 32, 224 68 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-08-08","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"other":{"id":"other","name":"Annat","order":1}},"name":"20210817-1496","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1998482,55.7051739]},"properties":{"address":"Adelgatan 15, 223 50 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-19","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210817-1497","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196119513830551,55.68852528091244]},"properties":{"address":"Landerigr\u00e4nden 17, 223 55 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210823-1534","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.230848070743173,55.70726139471452]},"properties":{"address":"Valthornsv\u00e4gen 7, 224 68 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-13","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210831-1601","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga elservis till Va Syd, hade t\u00e4nkt att g\u00e5 i gr\u00e4set bredvid GC-v\u00e4gen.","start-date":"2021-09-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.23334430185243,55.71797272808585]},"properties":{"address":"Solbjersv\u00e4gen, Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210831-1610","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-08-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.157440430256848,55.71805695285138]},"properties":{"address":"Traktorv\u00e4gen 12, 226 60 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"other":{"id":"other","name":"bef kanalisation","order":11}},"end-date":"2021-11-29","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210902-1629","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.207989515313718,55.68279008187982]},"properties":{"address":"Norra Kn\u00e4storpsv\u00e4gen 123, 245 93 Staffanstorp, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210903-1637","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.183153301108641,55.67983133917335]},"properties":{"address":"Malm\u00f6v\u00e4gen 91, 222 70 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210906-1653","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.204717012966931,55.713274307089385]},"properties":{"address":"Tornav\u00e4gen 10, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210907-1660","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1934195,55.70897489999999]},"properties":{"address":"Allhelgona kyrkogata 2, 223 62 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-09-29","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2}},"name":"20210907-1662","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196580772352608,55.70789955355013]},"properties":{"address":"Biskopsgatan 1, 223 62 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"square":{"id":"square","name":"Torgyta","order":12}},"name":"20210907-1663","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1672019,55.72018809999999]},"properties":{"address":"\u00c5kergr\u00e4nden, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210908-1680","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Framgr\u00e4vning bef r\u00f6r och l\u00e4ngdschakt f\u00f6r fiberanslutning av \u00c5kerigr\u00e4nden 6.","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19283404963341,55.702010686021474]},"properties":{"address":"Stora S\u00f6dergatan 5, 222 23 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210909-1691","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"En grop f\u00f6r att gr\u00e4va fram bef kanalisation. L\u00e4ngd schakt f\u00f6r att f\u00f6rl\u00e4nga befintlig kanalisation","start-date":"2021-09-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.172636359561247,55.72945083033829]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan 4, 222 22 Lund, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-11","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10}},"name":"20210909-1695","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Bygger bort en fj\u00e4rrv\u00e4rmekammare som ligger under en skogsdunge och kompletterar ledningarna med ventiler.","start-date":"2021-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1938491,55.6983456]},"properties":{"address":"Korsgatan 6, Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-25","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210916-1731","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-11-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3305491,55.7095697]},"properties":{"address":"Bl\u00e5vingev\u00e4gen 29, 247 35 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210917-1741","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.239917243585966,55.69437398362962]},"properties":{"address":"Vikingav\u00e4gen 22, 224 76 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210921-1762","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-09-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.232266437503814,55.71919533241543]},"properties":{"address":"Soluppg\u00e5ngen 2, 228 41 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-18","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2}},"name":"20210922-1763","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.199991,55.7000614]},"properties":{"address":"\u00d6stra Vallgatan 6, 223 61 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-14","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210922-1768","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga ny elservis till \u00d6stra Vallgatan 6 i samf\u00f6rl\u00e4ggning med fiber.","start-date":"2021-09-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.213266029638667,55.6852911116931]},"properties":{"address":"Propellerv\u00e4gen 16, 224 78 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-25","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210922-1769","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.33681300165955,55.7205216001502]},"properties":{"address":"Klockarev\u00e4gen 11D, 247 34 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210922-1770","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.338818276525668,55.7225179123819]},"properties":{"address":"Kornv\u00e4gen 45, 247 34 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210922-1771","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3275096793527,55.70657128201286]},"properties":{"address":"Majbaggev\u00e4gen 2, 247 35 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210922-1772","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Grop i trottoar ca 0,5m i diameter f\u00f6r att koppla ny dukt till kund mot befintlig kanalisation.","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.335015489082846,55.724010640469565]},"properties":{"address":"Rapsv\u00e4gen 11, 247 34 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210922-1774","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35050401826749,55.718663561411724]},"properties":{"address":"Ringv\u00e4gen 18, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210922-1775","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Grop i v\u00e4gbanekant 0,5m i diameter f\u00f6r att koppla ny dukt till kund mot befintlig kanalisation.","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.333182152016407,55.70696778908484]},"properties":{"address":"Sv\u00e4rmarev\u00e4gen 20, 247 35 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210922-1777","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.351300154881804,55.7199697606334]},"properties":{"address":"Tallgatan 10, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210922-1778","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.328366451870592,55.71201741947552]},"properties":{"address":"T\u00f6rns\u00e5ngarev\u00e4gen 15, 247 35 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210922-1779","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.353392740183242,55.719331619537115]},"properties":{"address":"Vattugatan 12D, 247 31 S\u00f6dra Sandby, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-21","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20210922-1780","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1912644,55.70358830000001]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan 4C, 222 22 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-07","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20210923-1789","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.189137357325507,55.72399833966296]},"properties":{"address":"Pistolv\u00e4gen 17, 226 49 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-09","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"park":{"id":"park","name":"Park","order":10},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210924-1798","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Byggnation av utegym.","start-date":"2021-10-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.199334426806626,55.707664284016175]},"properties":{"address":"Finngatan 6, 223 62 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-10","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210924-1799","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Schakt i g\u00e5ngbana f\u00f6r att l\u00e4gga in r\u00f6r i kabelbrunn som idag ligger utanf\u00f6r. 2x1 m","start-date":"2021-10-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3510675,55.6608305]},"properties":{"address":"Elverksv\u00e4gen 9, 247 50 Dalby, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20210929-1817","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.206916075032135,55.684250598687974]},"properties":{"address":"Syd\u00f6stra v\u00e4gen, 224 78 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-07","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20210930-1821","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av fl\u00f6desm\u00e4tare","start-date":"2021-10-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1763219,55.7092369]},"properties":{"address":"Hantverksgatan 48, 227 36 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-28","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20210930-1824","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Gr\u00e4vning f\u00f6r servisledning fj\u00e4rrv\u00e4rme. ","start-date":"2021-10-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2189537,55.6994246]},"properties":{"address":"August Strindbergs v\u00e4g 2B, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211004-1834","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Vi ska f\u00f6rl\u00e4gga ny elkabel till Va syd.","start-date":"2021-10-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2267008,55.6857682]},"properties":{"address":"Stora R\u00e5by Byav\u00e4g 24, 224 80 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"halv-vb":{"id":"halv-vb","name":"Halva v\u00e4gbanan","order":7}},"name":"20211004-1841","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.220920656956308,55.70360416084042]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 82, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-14","estimated-effects":[],"name":"20211005-1849","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Tv\u00e5 gropar \u00e5t Kraftringen p\u00e5 bef kanalisation, sv\u00e5rt med bakgrundskartorna s\u00e5 inritningen \u00e4r ungef\u00e4rlig","start-date":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.180643665606707,55.71369615327429]},"properties":{"address":"\u00d6resundsv\u00e4gen 2, 227 64 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-14","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211005-1851","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Framgr\u00e4vning av Kraftringens dolda brunn","start-date":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.220669088135253,55.703507279147566]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 82, 224 66 Lund, Sweden","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"cvag":{"id":"cvag","name":"Cykelv\u00e4g","order":2},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211005-1853","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Schakt f\u00f6r nytt eln\u00e4t. Kan finnas tomr\u00f6r men eftersom dokumentationen \u00e4r bristf\u00e4llig s\u00e5 s\u00f6ker vi tillst\u00e5nd att schakta hela projektet.","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.202758147499098,55.71870734333787]},"properties":{"address":"Svensh\u00f6gsv\u00e4gen 23, 222 41 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-21","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211006-1854","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Dr\u00e4nering runt ventilbrunnar p\u00e5 huvudfj\u00e4rrv\u00e4rmeledning. \u00c4rendet hanteras med VA SYD kring hur vi ska ansluta till dagvattnet och det \u00e4r inte s\u00e4kert att det \u00e4r s\u00e5 som jag ritat det blir. Vi f\u00e5r uppdatera gr\u00e4vans\u00f6kan med mer aktuell information n\u00e4r vi har mer klart f\u00f6r oss var vi kan ansluta dr\u00e4nering.","start-date":"2021-10-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.352682251589965,55.6651564460518]},"properties":{"address":"H\u00e4llestadsv\u00e4gen 18, 247 50 Dalby, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-29","estimated-effects":{"gvag":{"id":"gvag","name":"G\u00e5ngv\u00e4g","order":6}},"name":"20211006-1859","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"LKF ska ha billaddare p\u00e5 sin parkering. Vi ska f\u00f6rse dem med str\u00f6m fr\u00e5n befintligt kabelsk\u00e5p som jag ritat in med gr\u00f6n linje.","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.167809724438948,55.70708814643659]},"properties":{"address":"Stora Gr\u00e5br\u00f6dersgatan 4, 222 22 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-11-09","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211006-1864","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.198201123942551,55.73835413761787]},"properties":{"address":"VALLK\u00c4RRATORN 444, 225 91 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-26","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3}},"name":"20211007-1868","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2006462,55.6995138]},"properties":{"address":"Brunnsgatan 5, 224 60 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-16","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1887","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-11-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1860331,55.7018059]},"properties":{"address":"Nygatan 22, 222 29 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-16","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1890","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ska byta kabelsk\u00e5p","start-date":"2021-11-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1895413,55.70332209999999]},"properties":{"address":"Lilla Fiskaregatan 21, 222 22 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-16","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1892","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ska byta kabelsk\u00e5p","start-date":"2021-11-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.197515070569601,55.70099442298744]},"properties":{"address":"R\u00e5bygatan 4A, 223 61 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1897","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Ska byta kabelsk\u00e5p","start-date":"2021-11-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1946368,55.7000496]},"properties":{"address":"Grynmalaregatan 3, 223 53 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1902","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-11-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2010444,55.70273]},"properties":{"address":"\u00d6stra Vallgatan 37A, 223 61 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-12-30","estimated-effects":{"trottoar":{"id":"trottoar","name":"Trottoar","order":13}},"name":"20211011-1904","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-11-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.213214911558099,55.71857724521144]},"properties":{"address":"Scheelev\u00e4gen 32, 223 63 Lund, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-11-11","estimated-effects":{"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211011-1906","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av fl\u00f6desm\u00e4tare.","start-date":"2021-11-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.22086654682677,55.70362973678253]},"properties":{"address":"Vipeholmsv\u00e4gen 82, 224 66 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-05","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8},"green-area":{"id":"green-area","name":"Gr\u00f6nomr\u00e5de","order":5}},"name":"20211011-1907","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av nya serviser.","start-date":"2021-11-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1975469,55.6887425]},"properties":{"address":"Hedvig M\u00f6llers gata 10a, 223 55 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-12-16","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4}},"name":"20211011-1908","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.242870145287963,55.70462927883501]},"properties":{"address":"Storskolev\u00e4gen 3, 224 67 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9}},"end-date":"2021-10-19","estimated-effects":{"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20211013-1918","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Anl\u00e4ggande av upph\u00f6jd g\u00e5ng-och cykelpassage.","start-date":"2021-10-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.496190433590701,55.64231771990978]},"properties":{"address":"Orrspelsv\u00e4gen 52, 247 63 Veber\u00f6d, Sverige","worktypes":{"rep":{"id":"rep","name":"Reparation\/Underh\u00e5ll","order":10}},"end-date":"2021-10-28","estimated-effects":{"vagren":{"id":"vagren","name":"Dike\/v\u00e4gren","order":3}},"name":"20211013-1919","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"","start-date":"2021-10-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.185410484362068,55.71026945051383]},"properties":{"address":"Fabriksgatan 2, 222 35 Lund, Sverige","worktypes":{"nyanl":{"id":"nyanl","name":"Nyanl\u00e4ggning","order":9},"other":{"id":"other","name":"Bortkoppling","order":11}},"end-date":"2021-12-22","estimated-effects":{"gc-road":{"id":"gc-road","name":"GC-v\u00e4g","order":4},"hel-vb":{"id":"hel-vb","name":"Hela v\u00e4gbanan","order":8}},"name":"20211013-1921","type":"gr","status":"\u00c4rende - Nytt","link":"","comment":"Inkoppling av servis","start-date":"2021-12-05"}}]}